曼城琴晚輸既原因

文迪無腳好波 防又唔得 攻又唔得
拿樸迪做乜鳩
施華無態
費蘭甸奴做乜唔正選？
不服來辯

最衰都係佔中啦